Простейшие арифметические операции (1)
https://pythonworld.ru/osnovy/tasks.html

Написать функцию arithmetic, принимающую 3 аргумента:
первые 2 - числа, третий - операция, которая должна быть произведена над ними.
Если третий аргумент +, сложить их; если —, то вычесть; * — умножить;
 / — разделить (первое на второе). В остальных случаях вернуть строку "Неизвестная операция".